遇著仆街親戚真係衰過瀨屎

我老豆好錫佢屋企人。
以前佢兄弟爛賭佢借左幾百萬俾佢地，我呀媽喺佢地走佬嗰陣幫佢地湊仔。佢地仔而家出哂身，佢地冇還過錢不突止，仲成日風流快活去旅行食好野，對我地屋企態度又唔好（特別係佢地嘅仔，好似唔記得咗以前係邊個喺佢地走投無路時幫佢地！）。最痴線既係，我老豆唔覺得有問題，仲對佢地好好，我一講一鬧佢班仆街我老豆就鬧我不肖唔識諗！

我真係唔明，憑咩要對佢地好？？？佢地只係一班同我屋企人有血緣關係既垃圾！

利申：我呀媽嗰邊親戚好好，好錫我

細個有個親戚對我两兄弟好好成日買啲零食同玩具俾我地 大個先知原來成日爭落賭數就問我屋企借

起碼你有收過玩具同零食........

發現所有賤親戚都係衰爛賭